【18年已知情夫細So存在】Macy感激老公忍受「共妻」生活: 佢一直等待，等我認清一切

節錄:
18年阿Wing發現姦情
Macy的剖白中，除了她老公，原來細So的老婆阿Wing，也是18年已發現枕邊人不忠，且早已鎖定第三者是Macy。坦白的Macy說:「18年10月左右，佢太太發現，佢都只係叫我block咗佢太太ig。」
阿Wing有否主動找她攤牌，Macy:「無，發現當日佢(細So)解決咗佢嗰邊之後，都有立即打畀我，同我講話只係畀我安心，就算太太知道咗，佢都用咗好多大話呃咗佢，佢唔會離開我。我知道當時So係話同我從來無見過面，同埋其他方法同佢講，但佢點交代我就唔清楚。」

阿b個老公同細so老婆
呢d人應該係值得讚定係on9?

不如佢哋交換結婚算啦反正大家都有共同癖好

覺得成件事好痴線 事實又成日發生

大愛到盡頭便是on9

好和諧，雙方都覺得另一半同人屌閪無乜野

共妻
新用詞？

大開眼界

呢啲根本係黑色幽默題材嘅劇情嚟

個老公出邊無嘢玩就奇啦

無錯
老婆出軌都可以當無野既
唯一解釋就係自己都有出去偷食

想john個共妻plan
但係唔想性病

咁撚和諧 直頭四條友輪流交換玩啦
都唔知話佢哋大方定戇鳩好

成個龍心咁

屌 洗撚煩 兩邊大家都知對方既存在，換妻咪得囉
雙贏唔洗拗

邊有咁着數

阿Wing有冇睇中醫

佢話佢地應該係咁心理

老公大20年喎......

呢單野睇到我好撚亂
又唔知邊個老公又唔知邊個老婆
又B又C又D咁

屌你老母個老公唔撚係男人黎

係開放既角度嚟睇叫大方，係保守既角度嚟講叫戇鳩

呢D就真係大愛撚喇

佢老公係乞兒定中醫